抗爭者：已訓斥掉通渠水人士

???

訓咩斥，佢地無做錯到

- 完 -

你邊位

已訓斥並要求佢地下次做好D 扔準D

掉唔中頭重做

掉唔中個狗頭 係需要訓斥下

咪on9啦 你又知係抗爭者做?

唔中頭就要訓斥

冇話關抗爭者事呀